屯門跑步真係好舒服

跑完鄧肇堅運動場之後再沿着臭河跑到屯門碼頭或者跑去黃金海岸又得
大家仲有冇啲咩跑步徑可以介紹？

祝乎你想跑幾長

跑出荃灣再跑番入屯門
青山公路望住個海跑好正

幾長都可以。想提升意志力

過幾日去試吓先！

去都要17k 小心

我會小心㗎啦巴打有做開運動但唔係跑開咁長距離。

記得帶八達通係黃金同深井買野食，身體最多頂120分鐘會無曬糖份
正常單程已經會渣乾左個人

屯門同沙田差不多
跑得幾多就幾多好似跑唔哂

咁都算係一個大挑戰啦。請問係咪都係買寶礦力同埋得力素嗰啲補充？

都係㗎有次跑到去天水圍再返去

想再跑屯門接力跑

唯一一次大長征，屯門跑到九龍灣
一入到荃灣無哂風景好大對比

一齊跑

巴打你都好堅下

沿住公路跑會吸晒啲廢氣
不過跑運動場又驚左右不平衡

有有踩屎？

跑運動場係練到嘢但跑到開始有啲悶

未必夠，最好加埋朱古力同能量gel